會不會有些人是一世都沒有桃花

仲未死 唔知呢